---
title: Rubrik Ceritaku 
date: 2012-09-12
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-September_11_2012_Ceritaku_1.jpg](/uploads/200px-September_11_2012_Ceritaku_1.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Ceritaku 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 	19.00 WIB - 20:00 WIB 

**Hadir** :
* [vivi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/vivi)
* [Mida](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Mida)
* [Richi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Richi)

**Ringkasan**  
* rubrik ceritaku ini dipandu oleh Vivi, berkisah tentang curhat dari para pendengar. 
